敬請香港特區政府立即回應五大訴求！否則會立即斷絕香港和美國關係和中美關係！

敬請香港特區政府立即回應五大訴求！
否則會立即斷絕香港和美國關係和中美關係！